https://web.archive.org/web/20031024200918/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=442

### [8840] 無言のパンダ	2002.11.27 WED 19:05:54　
	
こんばんわ★

今日は風もすごく冷たくて寒かったぁ～！
買い物に行ったスーパーの入り口でクシャミを３連発してしまった(>_<)

＞葵さま（８８３２）
ホッ！葵さまを通さずにイラスト＆画像を見ることができました！それにしても何よ☆この貧民の私からマージンを取るですってぇ～？！たまさまは許しても里奈譲が許さないわよ！ねっ？ねっ？ええっー！みんなグルなのぉ～？！「訴えてやるぅ～！！」
・・・失礼しました。（ここに書かれたことは、すべてフィクションです）

＞里奈さま（８８３４）
新作イラストありがとうございました♪ちゃぁ～んと保存してコレクションしてますよ(^o^)丿
あと子パンダからのリクエストです～(^^ゞ「メルヘンランドⅡを書いてぇ～！」でもこれは里奈さまの現在の路線から外れてしまうから無理ですよね～(^_^;)
もしも心境の変化がおとずれた時にはまた書いてくださいねメルヘンランド♪（今度はあざらしを悪魔にして♪笑）
そうそう！今日アノ「チン○ンポテト」買いました！そして食べました！おいしかったよ～)^o^(

＞まろさま（８８３５）
雷神コミックスがニュースで取り上げられてたんですか？！すごいですね♪「マンガ・ゲーム・アニメは日本の輸出産業」ですか・・・それってやっぱり喜ぶべきことですよね？
そしてもちろん「ＭＯＫＫＯＲＩ！」は世界共通語ですよね！(^_^;)

＞ＯＲＥＯさま（８８３８）
また「カキコ全消去事件」が起きましたか？！試験前にイライラ増大ですね(>_<)これにめげず、来週からの「ファイナル・イグザム」がんばってください☆風邪ひかないでね～☆

＞いちのさま（８８３９）
たまさまへのお祝いイラスト、仰せの通りゴマを擂って（？）時に「脅して」無事見せていただきました！むふふ・・・いいやね！いいやね！アレは女の子の永遠の憧れだよね♪たまさまもやってもらったかなぁ～？(>_<)そして「彼」はステキでした☆特に髪の毛の質感がＧＯＯＤです！

ではまた。(^_^)/~

### [8839] いちの	2002.11.27 WED 16:54:34　
	
どうも、こんばんは。
早速、お祝いイラストが蔓延していますね。いや、いいんですよ。観たい方がいてくださるということは、絵描きにとってこの上ない幸せですから☆
つーことで、観たいという方は私の許可よりも、助手である（笑）たま様に許可をもらえるようにゴマを擂ってください♪見せてもらえるかはたま様の気分次第でございます（笑）。たま様～！よろしく頼みます～！！

＞[8824] sophia様
最近忙しい理由は、まさに「デート」です。
・・・って言えたらいいんですが（汗）。どうやら今年のクリスマスも独りで過ごす羽目になりそうです・・・（涙）。
街中のカップルども！！俺の前でイチャツクなっつーの（怒）！！！
もう少ししたら自分の時間が持てそうな気がします・・・。そのときにでも「まろてぃ」にお邪魔させてください。まろ様よろしいでしょうか？

＞[8825] 葵様
無事にイラストが届いたようで、一安心です。（なんか毎回同じこと言ってるような・・・）
今度は葵様がイラストを描く番ですよ（笑）。過去のものでも全然ＯＫですから送ってきてくださいね☆忘れずに待ってます（笑）。

＞[8826] 無言のパンダ様
あ！ごめんなさいｍ（＿　＿：）ｍ
急いで書いたものですから、すっかり自分の名前を入れるのを忘れていました（汗）。
あのイラストのモデルは、お察しの通り、私です（嘘です。ごめんなさい；二度と言いません；すいません；許してください；）私も場合、紙を見ているとイラストが浮かびあがってくるので、それを元に描いてます。（←主に落書き）これと言ってモデルはいません。似せて描くことが苦手なもので・・・（汗）。
たま様宛ての「祝結婚イラスト」はたま様にゴマを擂らないともらえません。頑張ってゴマを擂りましょう（笑）。

＞[8829] 里奈様
今度はユニ●ロに加えて、自動販売機なるものまで送ってもらっちゃいました（笑）。これも面白い。「え！？」って感じ。
私も里奈様のイラストを観て、いい刺激となっています。イラストを描こうって気にさせてくれます。これからも、里奈様に負けないように頑張らないと！！
と、言うことで、新イラスト送っておくんなまし～！！

＞[8830] たま様（我が助手よ（笑））
お手を煩わせて申し訳御座いません（汗）。
今、描いている「ハードボイルド」はTAKESHI様Ｏｎｌｙです。なので、観たいという方はTAKESHI様にご連絡くださいませ。こうしてわたしの助手が次々と生まれていくわけです（ヒヒヒッ）←悪党

＞将人（元・魔神）様
面白イラストありがとうございます☆
またまたこれはスゴイ合成（笑）。ありえない。
自販機がデカイのか、奴が小さいのか・・・そこが１番の問題でしょう（笑）。
私は面白いイラストとか持ってないので送り返すことができないのですが・・・何か発見したら送ります。

### [8838] OREO	2002.11.27 WED 14:52:31　
	
あ～・・・また「カキコ全消去」やってしまった・・・
ちょっとやる気失せ気味・・・です(-_-;)
今週で授業は終わり。来週から地獄の期末期間になります
なんで、とってもビジ～～～(*-*;)です☆

＞８８２９里奈様
スゴイ！！またイラスト書き上げたんですか？？
みたいです～☆よろしかったら、また見せていただけませんか？？

＞８８３０たま様
ついに、ご入籍！本当におめでとうございます～！♪！♪
「いいフ～ヨ」の日ですか？？（笑）そういえば、コッチで中華料理屋さん行ったら、「フ～ヨ」ってかに玉のことらしいですよ☆で、「いいかに玉」？あ、「いいニシ」とも言えません？いかかがでしょう？？（笑）

それでは、また☆

### [8837] たろもも	2002.11.27 WED 09:42:53　
	
おはようございます。たろももです。
ＡＨ５巻売れてますね。書店の並べ方も目立つ所に積んであるし、累計何万部になったんでしょうか。なんか気になって。印税すごいだろうな。

＞たま様（８８３０）
入籍おめでとうございます。いいふーよの日？で覚えていられる？私・・・忘れました。届け出した日。

＞将人(元・魔神）様（８７８０）
途中で間違って消してしまいちょっとへこんでますが、ぼちぼち書き込みしていきます。ありがとうございました。
（子供のほうが上達早いかも）

### [8836] 里奈	2002.11.27 WED 02:19:13　
	
☆たま様
いちの様のイラストありがとぉ～♪
ほんと　ソックリ！なんか幸せな気分にさせられる絵だわぁ～。
それに比べて里奈のイラストは『誘ってんの！？』って焦らされるお色気系だし。『もっと純真なのを描け！』と、いちの様に忠告された気分（笑）いやいや、絵ってものは描き手の精神状態で出来が大きいク変わるので、今の里奈にはセクシー系意外描けません。（欲求不満かよ！？）いちの様のイラストを見て、またまた新しい作品を描きたくなったわ♪里奈はセクシー路線で突っ走ってやるぅぅー！

☆将人様
にゃはははぁぁーー！（笑）
ガンダムが、まるでバイト帰りのワンシーンのように一般社会に溶け込んでるじゃないですか！！しかも淋しそう…（笑）

### [8835] まろ（神奈川県：久々の暴走？）	2002.11.27 WED 00:25:32　
	
皆さま、今バンチわっス（古っ！）

今しがた、Ｎ○ＫのＢＳのニュースで、
雷神コミックスを取り上げていました。

ジョナサン・ターボック氏（とお読みするのかな？）が、
コメントされていて、
日本のマンガ文化を伝えるために、台詞「蒼天の拳」第1話
溥儀の禁衛隊の1人が、拳志郎に不意打ちを懸けようとするシーンで
（そうでした…←前のコマの台詞）
「か～～～っ！！」と云うところを、「ＳＬＡＡＡＳＨ！」
（スラッシュ・斬り付けることを意味する）と置き換えたことを
熱く語っていましたねぇ。

最後に、アナウンサーが、
「マンガ・ゲーム・アニメは日本の輸出産業」と結んでいたのが印象的でした。

でも、『もっこり』は、キチンと『ＭＯＫＫＯＲＩ！』と
訳されるのでしょうかねェ？（苦笑）

Ｗｏｏｄｙでは、ちょっと悲しいっスよ、Ｍｒ.ジョナサン♪

あ、いや（汗）特に深い意味は無いっス（滝汗）

お休みっス！

### [8834] 里奈	2002.11.26 TUE 22:43:26　
	
☆８８３２　葵様
見てこられたんですね、ハリーが今までの人生のおいたちを語る
『ハリーポッターと徹子の部屋』　（あれ？違った？？）

新しいイラスト、送りますねぇ～♪

☆８８３１　無言のパンダ様
イラスト感想メールありがとうございました♪
子パンダちゃんが里奈のファンにっ！？里奈に『ファン』だなんて…ありがたやぁ～！頑張ってまた描こうって思えるわ★
あっ、新作も送ります（ﾉ^ヮ^)ﾉ

あの映像（パンダアザラシ）に耐えられるのは関西人だけ！？
関西人は他の地域の人間と違って精神的に図太いってこと？（笑）でも当たってるか！

☆８８３０　たま様
新妻かい！？いいねぇ～　その響き♪
改めまして…あめでとうございます（*^∀^*）

とにかく今回の新作は『たま様に一番に見せよう』って決めてたんで許可なく勝手に送りました（てへっ☆）素直に褒められないあなたが好きよ♪（笑）
言われてみれば夢ちゃんに少し似てるかも…？うん。似てるわ！

てやんでいっ！！
里奈にもいちのっちのイラスト送ってくれよぉー！
『そっくり』って誰に！？
早く見てぇーーっ！

### [8833] ＳＭＴＰ	2002.11.26 TUE 20:57:26　
	
こんにちは。久しぶりに現れました、危険人物ＳＭＴＰです。大学って忙しい！大学が楽だというのは、かなりのウソだと思います。ちゃんとやると結構大変です。レポート多いですし。特に私なんぞは数学苦手なのに工科系大学に来てしまったので、解析学（微分積分）がわからなくて四苦八苦です。と言うわけで、忙しいので書き込みはあまりしないですが一応ＲＯＭしてますので…。

今日は一言だけ…。

＞たまさま[8830]
ご入籍おめでとうございます。お幸せに～。(*^_^*)

では。(^^)/~~

### [8832] 葵	2002.11.26 TUE 20:31:41　
	
　「ハリポタ」見て来ました。おもしろかったけど、やはり原作に軍配を上げますね｡平日なのでオジサマ＆オバサマばかり。さみしかったわぁ…くすん☆

＞ソッピーさま［８８２４］
　腰痛ですか？そんなら腰に響くような笑いはダメってこと？せっかく新ネタ考えてるのに…。(^^;何はともあれ、お大事に。

＞無言のパンダさま［８８２６］
　いもさまに続き、また仲介業者ですか？マージン頂くわよっ！（笑）

＞里奈さま［８８２９］
　カラー原稿について詳しい解説メールをいただき、感謝感謝です。現在昔の作品を探してるトコですので御待ち下さいね☆（無言のパンダさまへは送らなくていいんですか？せっかくマージンとろうと思ったのに…。）また新しいの描かれるそうですね？しかも先着３名？ハイッ!立候補しますっ！！（^^;

＞たまさま［８８３０］
　☆祝・ご入籍☆　おっめでとぉ～♪これで「新妻」ですな。（新しいお名前教えてねん♪）アザラシ呼ばわりはもう出来ないの？じゃぁ何にしよ？みんなに新ネーム募集かけましょうか？（^^;あ、いちのさまのお祝いイラスト、私にもお願いしますぅ～♪

### [8831] 無言のパンダ	2002.11.26 TUE 19:34:05　
	
こんばんわ★

＞たまさま（８８３０）
「婚姻届」提出されたんですか～！？
おめでとうございます！！これで正式に婚姻が成立したということで、万歳三唱！バンザーイ！バンザーイ！バンザーイ！パチパチパチ♪さあ！どうですか？！今のご気分は！？奥さ～ん♪
でも、ひとつだけ残念なことが・・・☆もう「西洋菓子」じゃなくなるのねん？だがしかし、ある意味「フランス菓子」だよねぇ～？っていうか「フランス在住菓子？」「フランソワ？」（たまさまならわかってくれるわよねぇ？この意味！

＞里奈さま（８８２９）
メールは差し上げたんですが「アザラシパンダ」の感想を書き忘れてた！！
とっても貴重な画像をありがとうございました(~_~;)
すっごいタイミングの良さで、親子（？）のツーショットが撮れましたね！やっぱり、手がねぇ・・・コワイよ～(>_<)
あの映像におっさん声なんでしょ？合ってるといえば合ってるような・・・(~_~)小さな子供が見たらひきつけ起こしそう～！でも目はテレビに釘付けって感じ？！あれに耐えられるのは関西圏の人だけって判断で全国放映されないのかしら？（笑）

＞いちのさま（８８２３）
たまさまへの「結婚祝イラスト」私も見せていただいてもいいですか～？ぜひぜひ許可を！すっごく見たーい！！
・・・ということで、たまさま☆よろしくね！(^_^)v

ではまた。(^_^)/~

### [8830] たま	2002.11.26 TUE 17:43:22　
	
ご報告！
１１月２４日（日曜日）無事『婚姻届』（眩しいぃーー）を提出！！
（イイふーよの日？）
なので、わたくし苗字が変わりましたのよ。おほほほっ♪（実感ゼロ）

＞いちの様　【8823】マリモ＆マスターは私もかなりお気に入り♪
次回のイラスト「ハードボイルド」はTAKESHI様ＯＮＬＹなの？
（あたしも見たいなぁ。皆で分かち合おうよぉ～。）

＞sophia様　【8824】
いちの様のイラスト送ります。
絶対必見！めっちゃ、カッコイイのっ！
拡大して飾りたいくらいよ。もうそっくりなんだからっ！

＞葵さま　【8825】
パンダアザラシめっちゃシュールよ。
里奈さま送ってくれるかなぁ～？それともたまが送っていいのかなぁ～？
（って事は東京でも放送してないって事なのね。）

＞里奈さま　【8829】
また違う感じに仕上がってるぅーーっ！
しかも、そんな短期間で描けちゃったのぉ？
その勢いがあれば、個展も夢じゃないわねっ！
えっ？個展を開くお金がない？
って事は、やっぱ例のやつに出場するしかないんじゃない？！
ノーマネーでフィニッシュにっ！

＞興味をお持ちの皆様
いちの様の「結婚祝いイラスト」ご覧になりたい方はたままでメールください。（あはは、マネージャー気取りやなっ。）
だって、私１人だけ見る物にしては、もったいなさすぎるんですもの。
（素晴らしいものは、皆様にも見て頂きたいの）

### [8829] 里奈	2002.11.26 TUE 02:30:53　
	
……うぅぅ…（感涙）
皆さん、たくさんの方が里奈のイラストを見たいとおっしゃってくださるだけで嬉しかったのに、たくさん褒めてくださってほんとにありがとうございますぅ～
うおぉぉぉー…（Ｔ□Ｔ；）
でも！里奈の中では　あの女性画はもう過去の作品☆
これ以上出来上がったイラスト見てても
『こう描けばよかった…』って後悔するだけなんで！

…っで！！（ﾟ□ﾟ ）
もう次の描き上げちゃったぁ～♪（早っ！）
３～４時間で描けちゃったよ！
やっぱブランク埋めると違うわねぇ～☆
（´∀｀）←再び絵を描く喜びに目覚めた
今回も　もちろん女性画です。前回と違って乙女チックです。
また御希望の方に送信させて頂きますんでカキコもしくはメールよろしくでぇ～っす♪
先着３名様！（うそ）

☆８８２６　無言のパンダ様
うひゃひゃひゃぁ～（笑）
無言のパンダ様のパソコンは全然おかしくなんてありませんわよ！
里奈ちゃんったらアドレス間違えちゃってたりなんかして…
おほほほほぉぉーー！（必死の笑い）
…ってなわけで、今度こそ里奈のイラストとアザラシパンダちゃんは道に迷わず　そちらにうかがうと思います！
ほんと　おさがわせしちゃって　ごめんあっさぁ～せぇ～☆

☆８８２５　葵様
どうもどうも、お褒めのメールありがとうございました♪
なんか無言のパンダ様のアドレス間違い事件のせいで、葵様にまで迷惑かけちゃいそうになってスイマセン（汗）たぶん無事届いてると思うんで葵様から無言のパンダ様に送信してくださらなくても大丈夫です☆
パンダのパンティ～だなんて、香ちゃんってば可愛いですよね！遼もしっかり常日頃からチェックしてるとこがさすが！でも、もし実際にそんなことされてたら　それこそハンマーブン投げて叩きつけてやりますけど…。

☆８８２３　いちの様
里奈も里奈も！将人様から送ってもらった『ユニ●ロ』の画像笑っちゃったぁ～
　　（≧ヮ≦）
なんか　ちょっと前にビンラ●ィンに関するおもしろいメールが友達から来てたのよね。画像じゃなくて歌の歌詞だったんだけど。『リンダリンダァ～♪』って歌あるじゃないですか？あれの替え歌で…
（あの有名人が歌手デビュー！）『ビンラ●ィンだぁ～♪』
…って。デビューしててイイのかよっ！？（笑）

『上には上がいるように、下には下がいるものです』
って、それ励みにならん（笑）でも雰囲気的に言いたいこと解かるから…ありがとう♪

### [8828] yaeko	2002.11.26 TUE 00:55:38　
	
こんばんは。10日ぶりです。
小室さんとケイコの結婚式豪華でしたね。北条センセは出席されたのかな～？気になる。私は今週号のAHがお休みなのって「世界漫画愛読者大賞」の１次審査（１１月から）が関係してるのかなって思いました。前に神谷さんのカキコがあるHPで漫画を何本か読まなくちゃって書いてあったので。審査員の一人である北条センセも読んでいるのだろうって。あくまでも推測ですけどね。。。

「さっきテレビで、の巻」
新聞のテレビ欄に「あの漫画誌が米に」って書いてあったので雷神のことかなと思って楽しみに観ていたらジャンプの事でした。。。残念。雷神じゃ「あの」とは付けないか。アメリカの本屋さん？（アニメ屋さんかも）の映像が放送されてて、一瞬だったけどりょうちゃんの絵が映っていました。雷神じゃなかったけど私はそれだけで満足でした☆

「前から皆さまに聞いてみたかったことなんですがの巻」
２０００年発売の雑誌「オールマン特別編集F.COMPO傑作選」の特別対談、北条司（センセ）VS.佐藤藍子（さん）の対談（説明なが！）の中の「ラジオの収録以来ですよね」の、そのラジオ番組を聴いた方っているのかしら？？？
もし、聞いた方がいれば内容教えてください。なんか気になるので。よろぴくお願いします☆

それでは。香ちゃんが出る予定の今週号の解禁後に。

“我以前就想问问大家之卷”  
2000年发售的杂志“Allman特别编辑F.COMPO杰作选”的特别对谈，北条司(Sense)v.s.佐藤蓝子(San)的对谈(长说明!)中“自广播节目录制以来”的，那个广播节目有听的人吗? ? ?
如果有人听了的话请告诉我内容。因为有点在意。请多关照~ ~

### [8827] 無言のパンダ	2002.11.25 MON 23:46:44　
	
おっと！レス追加です！
＞ｓｏｐｈｉａさま（８８２４）
腰を痛めてるんですか～？！
手術も受けられたことがあるとか？
腰は体の要ですから痛めると本当に大変ですよね(>_<)
今はなるべく安静にしてお大事にしてくださいね！小さい子供さんがいるとそれもままならないとは思いますが・・・
子供さんの水疱瘡も重なってホント大変そう！あれってカユイんですよね(ｰｰ;)私も子供の頃なりました。
とにかくソッピーさま親子が共に健やかな生活に戻れるよう影ながら祈っております。

### [8826] 無言のパンダ	2002.11.25 MON 23:31:09　
	
こんばんわ★

＞たまさま（８８１９）
里奈さまに「あざらしパンダ画像」の送信依頼していただいてありがとう～♪・・・だかしかし！あざらしパンダは道に迷っているらしく私のところまでたどり着いていないのですよ(T_T)
早く泳いで来いっちゅうねん！あざらしめぇ～(>_<)

＞里奈さま（８８２２）
メール送りましたが届いているでしょうか？(^_^;)
せっかくイラスト＆パンダあざらしを送っていただいたのに届かなくってごめんなさい！決してうちのＰＣが拒んでいるわけではないのよ～☆(>_<)私にも原因は不明ですよー(@_@)
どうしてもダメだったら、たまさままたは葵さまから転送していただいても良いでしょうか？それも届くかどうかビミョ～ですが・・・(T_T)

＞いちのさま（８８２３）
イラスト届いてます♪名前がわかんなかったので「？」でしたが、いちのさまからですよね～？ありがとうございます！m(__)m
とってもステキなイラストでしたよ☆鉛筆画で濃淡をつけるのって難しいんですよね。さすが美大生！ところであのイラストのモデルはいちのさま自身ですか？かなりの美少年だったけど・・・

＞葵さま（８８２５）
貴重な「香のパンチラシーン」で「パンダ」が使用されて大変光栄に思いますわ！ほんとにあるなら、ぜひ欲しい一品です♪(^_^;)

早く里奈さまからのイラスト＆パンダあざらし画像が届くよう祈って・・・☆ではまた(^_^)/~

### [8825] 葵	2002.11.25 MON 22:04:46　
	
　日曜にＯＲＥＯさまにメール送ったらまたＰＣがぐれちゃって…困ったチャンです☆いいこいいこしてるのになぁ～。やはり「このク〇ＰＣ！」とか思ってるのが伝わったってコト？！(^^;でもギリギリ、過去ログの旅に行かなくてよかったです。セーフ☆

＞里奈さま［８７９８＆８８２０］
　イラストさんきゅ～でした♪長くなるので感想はメールしますね。「さらばハードボイルド…」といえば…セイラの蹴りのシーンですが、「香のお気に入り愛称・パンダちゃん」でしたね。無言のパンダさま、どんな気持ち？！(^^;

＞ｃｈｉｋｋａさま［８８０４］
　そうそう、私もグラさんばかり見てました。でもさすがに多くて…あまりな目印でしたね。(^^;

＞いちのさま［８８０６］
　イラストさんきゅ～です♪感想は長くなるのでメールしますね♪

＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま［８８０７］
　「サエバ」ですか？あ～ん読みたいぃ～っ！早く文庫化しないかしら☆

＞まろさま［８８０８］
　公式復活ですか？おめでとうございます♪先日のチャットは賑やかだったようですね。（ＯＲＥＯさまが歓喜のメールを下さいましたよ☆）また暴走カキコを楽しみにしてます♪(^^;

＞ＯＲＥＯさま［８８１０］
　ＯＲＥＯさまにメールしてからＰＣがぐれちゃったわよ！どうしてくれるの？！(^^;で、１ドル拾って何に使ったの？また買い食いっすか？

＞たまさま［８８１９］
　パンダアザラシ～？すごいすごい！私も見たい！そういやいつのまにかたまさまって「アザラシ」で定着しましたね…。(^^;今年の話題の人形雛にも出てたし…激しいご活躍の年だったかな？

### [8824] sophia	2002.11.25 MON 22:03:45　
	
こんばんわ。
いったいよぉ～～～～
やっちまったよぉ～～～～～
腰をまた痛めてしまい悶絶中。
○十万払ったレーザー手術は何だったんだぁ！！
それとも違う箇所なのか？？
寝ながらＰＣやってる姿は情けない・・・＜ＴＴ＞
そこまでして、やる必要もないような気も・・・＜＾＾；＞
しかも子供がみずぼうそうに・・・不幸だ・・（号泣）

＞（８８１６）いも様
『ソッピー』改名の上、定着なの！！？？
[sophia]って『知恵の女神』のことらしくて、知性あふれる私にピッタリ（？）なＨＮなのに～（笑）
まぁ、いいんだけどね。（いいのか？）

＞（８８１９）たま様
いちの様のお許しが出ましたので・・・私にも、いちの様からの結婚祝いイラストを見せてくださいませ♪
そして、できるなら『ちょんまげ』様画像も見たいものですが・・・（ダメ？ダメなの？）

＞（８８２３）いちの様
忙しいご様子・・・まさかデートじゃあ？？・・まさか、ね（微笑）
ＡＤＳＬいいなぁ・・・都会だなぁ・・・
ここには光ケーブルすら通らない・・ＮＴＴの言うことにゃあ「う～ん、そこはとうぶん無理ですね」・・・・
田舎の哀しさを身を持って感じています（泣）
「まろてぃ」お待ちしていますわねっ♪

それでは皆様よい週を。

### [8823] いちの	2002.11.25 MON 21:29:55　
	
どうも、こんばんは・・・いちのです・・・。
最近は漫画読む暇もねーわ。（乾いた笑）

＞[8814] 無言のパンダ様
もしかして、まだイラスト送ってませんでしたか？これから送りますね（汗）。すいません・・・。

＞[8815] 将人（元・魔神）様
面白イラスト（？）来ましたよ（笑）。
いや～、笑えた！！まさかあのユニ●ロがあんな人を抜擢するなんて（爆笑）。ありがとうございました☆
大学のパソコンはきっとケーブルかなんかです。山の中なのでADSLはおろか、ISDNも届いていませんから（下手したら）。しかも、大学にあるＰＣは軽く１００台は超えてますし（汗）。ＷｉｎにＭａｃにアップルと・・・よくもそんなに金があるなぁ！！？
金の使い方が間違っている大学です・・・。

休日の睡眠記録に完敗（笑）。

＞[8816] いも様
無事に「風呂上りいちの画像」が届いたみたいで、一安心です。そのうち、まろていの方にもお邪魔させていただきます♪なにやら好き勝手言っているようですから（キラリ☆）

＞[8819] たま様
あのギャグがよく分かりましてね（笑）。流石、相方！！
相方に送ったイラストはオフレコですが、観たいという方が現れたら、見せてあげても結構ですよ。観たい方は私にではなく、たま様にメールするようにしてくださいね～☆
次回（TAKESHI様宛てのイラスト）からはイラストにサインするようにします。

＞[8820] 里奈様
里奈様くらいのレベルならば恥ずかしがることなんてありませんよ！堂々と胸を張って見せびらかしてやりましょう（笑）。上には上がいるように、下には下がいるものです。

＞[8821] sweeper様
出たーーー！！！漢、槇兄！！！！！
ＡＨでは謎の多いキャラだけど漢っぷりは変わってないですよね。リョウちゃんの次に好きな漢です。（やっぱりリョウちゃんが１番かな・・・同じくらいかな？）
「熱血男盛り」は面白すぎです（笑）。大和課長もいいですが、マリモ兄弟のマスターもなかなかの漢です！！

### [8822] 里奈　　（∂.∂;）？	2002.11.25 MON 17:16:06　
	
☆無言のパンダ様
イラスト＆アザラシパンダ画像、送らせてもらったんですけど、そうも送れてないようです。なんでかしら？？良かったら直接メールくださいませっ♪

### [8821] sweeper(遅くなりましたが･･･。)	2002.11.25 MON 11:35:00　
	
こんにちは。それから皆様お久しぶりです。
本当はもっと早くレスしたかったのですが、1ヶ月ほどごたごたしていて遅くなってしまいました。ごめんなさい！

[レス]
＞おっさん様、いちの様、無言のパンダ様、里奈様、いも様、葵様、将人(元･魔人)様、他皆様。
遅くなりましたが、誕生日レスありがとうございます。去年レスを下さった方も、今年初めてレスを下さった方も、ありがとうございます。「sweeper大カンゲキー！」です。

＞いも様。
「香はいない･･･戻ってきゃしないんだ！」

お久しぶりです！それから誕生日レスありがとうございます。「りょうちゃん大カンゲキー！」です。セリフの引用もとカキコにあったので、今回はAHから引用させていただきました。(笑)最近ネタ切れ気味なので読み返しておかねば！と思う次第です。(笑)

＞いちの様
「黙れ!貴様らが殺しあうのは勝手だ!だがおれの身内に手を出したら命はないと思え!」

お久しぶりです！レスありがとうございます。「りょうちゃん大カンゲキー！」です。今回も前回に続き槙村兄のセリフ第2段です。(笑)｢槙村兄は漢の中の漢｣ですか！(笑)CHでは連載初期の頃に死んでしまったけど、最終回近くまで存在感がありましたよね。ところで「熱血！男盛り」に出てくる大和課長。「男気寿司」の常連さんなのでしょうか?気になります。(笑)

＞葵様。
「わかったはずだろ!お互いの大切さってやつがさ！」

お久しぶりです。レスありがとうございます。「りょうちゃん大カンゲキー！」です。

[CASTLE　IN　THE　CLOUDS]
発売日の翌日に買いました。買ったときポストカードがついてきたので嬉しかったです。(＾-＾)でも木根さんはやっぱり「サングラスの人」なんだなーと思いました。ところで皆様22日の「FUN」見た方いますか？(脱線失礼しました。)

長々失礼しました。それではこれにて。
